我同我老豆講，如果證明到冇去過遊行可以去社會福利處攞$4000

佢真係信
之後俾左張$4000表格佢